學術人士在Facebook上踢爆學術做假:

假中學生發明 ？

Facebook

香港熱爆

Facebook